永遠唔會忘記嗰晚餓到要食街邊拜神燒肉...

我永遠唔會忘記昨晚..

我已經四日沒有東西落肚，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃街邊拜神燒肉的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的化寶爐，吃了孤魂野鬼剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

下世投胎投住好人家

同鬼爭食